En este vdeo se explica cmo jugar con 6 jugadores vestidos como si fuesen porteros (3 de cada equipo).
En este caso, los que ocupan la portera al final son delanteros, pero si quieres puedes hacer este mtodo de tal forma que en el ltimo cambio, en vez de poner un delantero a la portera pongas un portero. Para hacerlo, antes de empezar el partido, puedes dejar el portero al banquillo, y luego ponerlo a la hora de hacer el 3r cambio.
LIKE SI TE HA AYUDADO :D

MSICA
T & Sugah - Cast Away ft. Ayve